高普賽後表示 球證有向他承認犯錯

熱刺對利物浦下半場末段獲得兩個12碼，卡尼射入其中一個，令熱刺得以2：2作客逼和利物浦。不過兩球12碼都有爭議性，紅軍領隊高普賽後表示球證有向他承認犯錯。

高普表示今場執法球證Jon Moss向他坦承兩球12碼都是錯判，令紅軍白白錯失全取3分機會。
拉美拿插水得12碼 熱刺逼和紅軍

第一球12碼卡尼接應皮球時已處於越位位置，但Moss及旁證都沒察覺，結果發生之後卡利奧斯撲跌卡尼引致的12碼，幸卡利奧斯成功撲出卡尼的主射。

第二球雲迪積克疑似踢中拉美拿，後者應聲倒地，主裁判及旁證都認為是12碼，今次卡尼就射入。

高普坦言對於這兩個判決很困惑：「毫無疑問，今場大家都發揮出高水準，為爭勝踢出一場好比賽，球賽結果很大程度被球證判決所影響，我們經常成為受害者，但何曾聽到球證解釋？

「我不能在球賽完結後個半小時闖進球證更衣室，但他(Jon Moss)完場後第一時間跟我說自己判錯了，第一球是明顯越位。難以置信！我不知他們在想甚麼。

「第二球雲迪積克有碰到拉美拿，但拉美拿誇張地飛起，然後他(Jon Moss)就判12碼，上半場我們遇到這種情況連罰球都沒有，今場賽事就是這樣。」

「在球賽最後關頭發生這些狀況你必需100%肯定才能作出判決，但Moss要故作公證，他做到了。」

高普坦言對熱刺很難可以控制戰局，今場紅軍踢得很好，製造很多機會，很多傳中球都有威脅，但要90分鐘都與熱刺抗衡是十分困難的事。

「體能上很難與熱刺抗衡，最後我們後防加強了人手，但他們有拉美拿加兩名前鋒，中場又有兩名派牌球員，我們的防守受到很大壓力，但我們做到了，只是最終未能享受成果，我也無話可說。」()

熱狗,咪潛啦

咱們熱爺需要潛嗎?

Moss向高普表示: Sor,明黑尻你,吹？

Sor呀，明黑鳩你既，唔好介意

喂喂佢地睇唔撚到架

應該有買波

其實都幾撚狗
又唔比人屌D球証, D球証明顯錯左就唔比佢吹英超就算撚數
球會上唔上到前4 會唔會降班 可能就係你既決定左右
但係錯左又唔會補番數
承認犯錯有撚用?

球證係大撚哂架啦 唔滿意果陣又可以秋後算帳

同d黑警一撚樣

咁多年都係咁

唔係癲恩吹仲咁不滿，利記未贏英超先驕

求英文版

明黑鳩你，咁點？

錢已袋，同你講話誤判擺明潤鳩你啦

作新聞

Source?

入面又冇英文Source
search Jon Moss Klopp 又見唔到認錯

"Do you think he comes to me and say: 'Sorry, I made a mistake for the first penalty?' Because it was clear offside. I don't know what they were discussing, to be honest. And the second one, yes, Virgil van Dijk touched him, but we all know Lamela wants the touch. That's the situation.

依條?

唔撚識自己搵架咩

D新聞9UP 唔係第一日
為左讀者覺得有趣味,可以去到幾盡

好明顯係話高普諗
"唔通你地認為球證會過黎同我講SORRY 判錯呀"

垃圾猁狗睇到d垃圾假新聞就扯哂旗

咪係 ESPN呢個先正常
得自己打既一句話球證認錯 但quote高普wording 既冇一句有關

晒9氣啦,自己搵啦

洗唔洗搵心理醫生,鑑定埋高普講呢句野時個心理質素
仲要測謊牙

三大害球迷,真係食屎狗

咁點吖？退出唔好踢英超囉好未？屌你老母成個怨婦咁嘈撚咗晚，夠未啫？比你拎3分又捧到盃咩？

中共同我講：香港50年不變

鳩譯譯撚到錯晒
都仲有傻仔上當仲以為自己好威威

呢位ching 愛利愛到傻鳩左

班猁都唔中伏, 得你條傻鳩炒車

球證大撚晒真係冇辦法 你唔維持佢個權威 球員係場上更加唔會放班球證在眼內 暫時最折衷既辦法都係加返var協助執法

睇臭痢狗仆街開心過中六合彩

喂，認錯就得
唔撚駛負責呀?
利申：中立球迷

仆街睇落d
已炒車?

希望球證知錯能改
今次係利受害，下次就會係熱

好中立

屌你老母七公

大家快點來睇 依條友一日到底要7幾多次

假架

樓主同c朗7上水未呀

佢地要測謊
要錄影
要有見證人

你老母就好多西水

都信你老母生你出黎都幾on9

點解球員有抽後算賬但球證冇？應該要停9佢賽啦！

樓主好7

英文版都唔係咁既意思

之後全世界d賭仔就慘 因為你一個錯 幾多人要跳樓

樓主唔識英文唔好怪佢

你講呀, 我多謝佢都黎唔切
買左3.5大波見到kane射失幾失望, 轉頭沙拿入埋2:1連全場和都無埋
好在最尾2:2兩邊收哂

利迷水準之低 拍得住民建聯

廢柴唔撚識英文
死撚左佢啦

怨掃猁

十隻狗話自己係人
就做到人咩?

全宇宙既事物,對自己不利就話係假

唔好再兜啦, 炒車咪認囉
反正你都柒開唔爭在啦

事實擺在眼前都仲咁鳩屎
面皮幾尺厚

炒車

炒車炒撚到應都仲要兜果下真係柒到無眼睇

幾隻死老母獌狗 圍威喂
就當左事實，任何非獌狗思想既野就係假

不過你老母做雞係真既

嬲呀
炒車炒到你咁柒真係第一次見

到而家都未見有英文source話有球證道歉
肯定係獌狗恐嚇班傳媒唔俾佢地講啦

又要人引用
直情有出news

之後又話人假

不如同高普測埋謊？

熊餅
你老母做雞養大你真係慘

今晚幫襯下佢，幫補下你d小學學費啦

根本翻譯錯, 係你條傻鳩睇都唔睇就信哂姐
講到得獌狗話fake news, 乜你見樓上有人幫你條柒頭咩

唔知邊個小學雞
柒左又駁唔到 就賴皮講人老母咁幼稚 廢柴

唔係大字就有用既
小學都有教新聞要睇多幾份去了解真相啦
技窮喇傻西

你第一日上波台？平時一對十隻狗如事啦

睇你都係人生垃圾一件
講句野討論個話題都要人幫拖

你呢d人生垃圾，捧埋d垃圾獌
講野又無纙緝，老母又做雞

你告左goal誹謗未？

你呢d人生垃圾，捧埋d垃圾獌
講野又無纙緝，老母又做雞

你告左goal誹謗未？

死老母人生垃圾

誹謗你獌未？

未就返去孝順下你做雞既老母啦

冷靜d, 頭先嬲得滯唔記得寫大字呀
我講野肯定無纙緝啦, 人地叫"邏"輯
笑下你條傻西炒車姐, 唔使告誹謗既

都叫你冷靜d架啦, 篇野唔係講曼架, 點告先得架
笑下你柒到炒車唔使咁上心, 平時你都柒開唔爭在啦

哎呀，好開心牙
見我打錯字啦

說真，你既罵戰手法，已直接睇到你人生

你由佢啦, 條友柒到咁都仲好意思兜
咪當帶多d歡樂俾大家囉

球證：無計啦莊家要咁開，我咪要去做和波出黎

仲識睇埋人生, 果然係智者下
篇野得你一個信到炒車啦
眾人皆醉你獨醒

真係第一次見人可以咁厚面皮
連利迷都無攞出黎講
全連登得呢條傻鳩jer住篇中文文章黎講

又一隻
圍威喂100次，就係真咩？

未？

email都整封掛？

圍威喂100次，就係真咩？

未？

email都整封掛？

全世界都唔係真架
同埋你先係真理黎

唔通你喺度鳩up一百次又會係真咩傻閪
比人撚狗咁撚都唔收皮真係少有

條友面皮幾呎厚, 炒完車潛水已經無人理
keep住仆出黎柒都有

原來仲柒緊 講d野九唔搭八

炒完車柒得咁盡真係第一次見

有無猁狗幫下佢？

屌，過過左成晚都無討論過

佢地翻譯錯就要去告？
唔告=冇錯？
Goodest logic 咁你地話熱狗黑哨告左去英足總佢地收買球證未？定sd左email？

有埋英文原文自己柒仲咁多嗲
怨婦痢個個公海呻黑哨咪又係得個屌字 行左法律途徑未

個個獌狗變左熱狗
真係好驚利記囉

驚利記有英超挑戰盃牙

有隻英超挑戰杯同永久既歐聯獎杯姐

猁狗都覺得佢柒啦
炒車都算, 仲要死兜爛兜keep住柒

咁叻叻豬 講打丁真係唔夠猁黎

你班人生廢柴,真係無得救